[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6124)

西流

樓下比狗咬

樓下買半和

仲未01

西流 上呀

西流屌你老母肯入未

全大仲有冇機會？

13c

真係一球都冇

西流我真係搵唔到一個輸理由

澳職好撚閪

呢場波輸死人

見到有人一千

2.5s

樓下輸死

Goal

大波手足

澳職唔識入波就斷腳啦

大波黨平時點生活

妖買親D波踢足大半場兩邊一球都冇,係輸就拿拿臨輸一粒先比我死心啦

西流70分鐘上力

巴打認錯人了

14c

食緊三手飯

封乜

goal 12m

主12m

唉

角大入球大2揀1
又做左傻鳩

咁樣輸12碼

屌你咩 係禁區起飛腳

唔入plz

西流12m 咁樣車去人地個頭

買開澳職既平時點開飯

唔入改名

客cls

癲

+1

開始造波

Miss?

似miss

Miss

弱智墨勝

0:0有幾多倍

終於入你老尾係贏就早早入啦次次嚇到人提心吊膽

Goallll

1-0

西流Goal

GOALLLLLL 1:0

10

一隊波成日輸仲叫自己勝利究竟知唔知醜

GOALLLLLLLLLLLLLLL

靚到

咪出聲 未完場

我西！

屌 遲到好過冇到

12碼邊有咁易miss你估罰球咩

大船勝利又開出

比多隻c 呀話之你炒鳩佢

GOAL!!!!!

下場唔入

勁撚到 咁樣輸12m

比多兩球好冇

勝利又輸……

墨勝9號仔好波 一出黎就做野

搞撚掂

比多兩球

入多粒啦西流

成個抖m咁唔屌唔得

你改名啦
好肉酸架

?

大波-2 一齊叫

搞咁耐咪又係上盤 乜野勝利

大船必將勝利！

個前鋒豬腦黎

糕！！！

咁樣起腳明顯主勝 等收米

糕

勝利快追

勝利不如改名叫失敗

要求立即完場

墨爾本失敗

留力下場好過啦

改做上盤師！

隊波都唔知醜

大波24

場場都輸 仲好意思叫勝利

西流頂住

墨爾本繼續失敗，可以開賭邊隊墨爾本反底先

勝利嘅手足對唔住 應該係我問題連針一星期

叫勝利但係排榜尾

兩隊都係垃圾

西流入多粒/ 頂撚住

勝利好撚廢

勝利都閪左好撚耐架喇

和未

墨爾本(對面盤）勝利

係對閪波問題啦

1:1/1:2
勝利

有冇奇蹟大波

賽前係咪有人話西流讓淺左

西流繼續

墨勝手足

西流唔洗頂 入2粒比大波手足好無！

15c未

咁樣起腳真係屌你老母

屌爆佢 西流

咁樣輸十二碼擺明比主贏

買緊0.5 1就封盤 屌佢老母

我呀

西流手足唔好gel住 完場先好gel

15c

15 3格角了

送既三格角

完場再搵你

追和阿你老母

5倍呀 3角呀

不如輸多一球啦 輸一球個心好難受

角大叫都唔使叫

係唔係黑到咁 連炒到第15注

嘩有飛睇

真 輸多球直接取消關注

角大unun腳都收$

角大細波 使唔使公道成咁

入多兩粒

西流快2-0

終於識整電腦飛了

連炒到破哂record on9

整多粒啦

快啲1:1 之後1:2 屌你勝利

可唔可以po多次 邊位嚟

唔望反cup追番球算啦

有冇多球12m

屌你老母gestede空難死全家

咁樣起飛腳都想輸啦

1:1到都偷笑

性利真係好屎 快追

2-0

三格角全收 爽

Blocked

四季死燈閪快撚d死啦

終於有飛睇

實追和比d信心

1-1

未

係

今個月可以絕食了

10蚊變50蚊

即場勝利係咁大戶打飛

手足準備買2:0

佢就係想你有呢啲反應

西流快入多粒

16c

2-0

未

我就block左既
理撚得條撚樣
佢死撚左都無人知

墨勝可唔可以贏番場

你on9? 我想架？

我都話西流贏硬喇

咁就3格角

差啲2:0

R1

leopard gall

其實你唔block我死左都無人知 on9

主咁樣miss對唔對得住大波手足

我屌你老母 死黑鬼 咁都唔撚入

大芋都要輸錢

大戶唔洗輸錢咩

咁撚樣炒

咁都炒你老母

墨爾本又失敗

大波最後希望都無埋

唔撚叫大波

換個撚頭出黎咁樣踢鳩人輸12碼 屌

客前面開始無力啦

大戶咪又係輸
失敗就係失敗

墨勝唔識入就比人入多兩粒啦

2:0！

Ft 2-0 16c

20

2:0

2:0 !!!!!!!!!!!!!!

2:0！！！

大波-1

2 0

閪流勁能柒到!!!!!!!!!!

下盤

2:0
比多粒得唔得

真係墨爾本失敗

全大手足開始落樓

勁第4口都跟你算

輸左角細 連入球單都無埋 跳樓

嚟 話比我聽西流有冇資格讓半一呀？

原來係想半一全格

輸兩球 舒服晒

-1

上番去啦

準備2-0 16c ft

我愛西流！

墨爾本對家易到

又係琴日劇本不過今次主隊贏 又係開唔到大

個11號補番頭先唔入個球

勝利係唔係有位師兄成兩萬幾

係主盤同角入面揀 又揀錯 我真係想死

整多粒啦屌

次次澳職半場0:0 買1.5b都有

唔買先黎角大

應該我死先

西流好波

三格角喎

大户唔洗輸咩

睇盤師

上盤日開始了

2萬可能只係人哋散紙

笑撚死

同琴日一樣 最後十分鐘兩粒
都係開唔到大

可能買細呢

你估基層allin咩 咪大戶平注玩下

西流真係公道 3格角

你無講錯

搞掂屌 最多補4

屌 大波又爭一粒

大戶5皮一注 2萬幾最多叫尾數注

補4

發現你好鐘意睇住個賽果jer人叫波

無人留意過你講乜收番埋啦

兩日澳職都比返2球 嚇下細波

好失望 唉

西流主船手足可以出嚟gel個靚頭

唉屌買場頭馬追下先

使撚你講咩

Fg ng都中

咪肉酸喇

易到

連登上盤大船今日成功開出

咁多仆街block左我

大船必勝

兩場都係半0全2 無即場 大波追都無得追

肉乜撚野酸 贏梗唔GEL幾時GEL

尋日沉撚晒，今日成功開出 公道到

追數要等今晚先有

開波前又話讓少咗

而家又話岀黎gel頭

依家咪開半一囉 有乜問題？食唔到半一咩？

你點買的

間唔中都比人贏下 下下輸搵鬼賭

有$屌馬啦

諗起就嬲

Lyon，葡假，獅子

西流手足

得喇得喇 肉酸到

同fd賭餐飯

原來平半係派錢

????????????????????

識唔識解乜野叫讓少咗？

FT 2-0 16c

2:0 FT 16C
WSW 正氣神隊

入球雙

半一都派錢啦

屌佢老母獅子 講起就嬲

2:0 16c 公道到
滿意既結果

大波

頭隊1 10 11唔撚諗

好波

讓少咗所以買上盤？你咪撚柒喇

尋日啲半一死撚晒

3000又贏2400

我

第一口
西流✅

大船成功開出 以後跟大船算

未 有場葡超都收半

有冇人同佢解釋下

仲要死撐

尋日啲大船

勁

讓得太少所以買西流？ching弱智？

唔係次次成功開出

你解喇 讓少咗點解買上盤？

讓得太少，唔係解需要讓多啲？
唔買上盤買乜春？

今晚智甲再推單雙

我買下體會 leon 貓叫 屌佢老母冚家剷全部死晒

跟你少少

得喇得喇

Ching留番啲錢睇醫生

笑撚到仆街

讓得平半太少 咪要讓到半一先合理=要平半上盤囉？

主12m
傻閪客隊雙腳踢頭cls

下體會最後幾分鐘俾人絕和
我都輸到好甘

讓少咗梗係下盤
讓多咗咪試下上盤 點解會掉轉

巴打會唔會好似火影咁搭沉

咁都無紅？

2:0波膽咁都中
派一個500

一棍紅衣火旺追數算

1:0

我又不是佢

Goalllll

你估火影咁易做咩

西悉gel duck

仆街單刀都炒

完埋場啦喎

1:1準備

leopard gill

理解唔同 無野好講無得駁

墨勝谷唔起咁

咁難嘅英文 我小學三年級未學

2:0埋

解釋啦

上盤easy Winn

第二口 奧希鳩屎

豹子膽

有乜好解鎖 我認為讓少咗係要上盤
你地認為讓少咗係要下盤
理解認知唔一樣無得解釋 你當我怪雞囉
總知開波前要咗上盤就係咁

上面條友到底係我56k，而家先到睇佢講咩
定佢56k而家先send得出

咁都比你發現左

鬼盤讓乜撚野都冇用啦

整口孖寶試試佢

仲嘈緊

落雨要買田雞

識游水

差個半主
不過接受啦

留意左好耐

讓少左 唔係莊家誘上盤 最後開下盤？

利申小妹愚見同埋我都唔識睇呢樣

日日頭場完都有放嘈

我又唔係莊 我嘅理解就係讓少咗所以要讓半一以上先合理
睇嚟應該得我一個係咁

爽唔爽先

正常諗法的話 讓少左=你覺得著數左=有誘上盤嘅可能
讓多左=唔睇好下盤=有機開上盤

不過可能習大唔同角度去睇掛

我咁耐都無俾你jer過 食下花生炸

莊家中意開咩咪開咩 買得中咪好

我就係咁睇

正常諗法的話 讓少左=你覺得著數左=應該買上盤

有學術研究都唔叫我？

讓少左=派錢
點解唔執?

原來3格都開埋 輸錢算

見到樓下有巴打都同你一樣咁諗
所以話可能只係大家諗法唔同啫

又唔係有錢派叫你做咩

都有人覺得 讓少左=鬼盤=買對家

第一場睇中9P
但唔算好肯定

利昂貓叫

變咗學術台

R1

You know me win

都可以

hi

瞓醒？

冇訓過

頭場

雷神

印度神童預言今晚雷神６ＷＩＮ賭仔大災難

佢冇影先災難

災難了

你返去買半和啦

包尾

跟咗

hi g仔

唔買澳職了

百寶袋被打劫到

唉要左主先見到你出客

無人？

R3 - Sword chasing the wind

有 跟!!!

輸

又話退出
你休息多一陣先啦

智假收爐最後一注

中柒硬 推哂落去過肥年

門兄我搭沉船

第二口：
西流✅
奧希暫定

一二場都無買 一買就第四

奧希金斯 第一口GOGOGO

第4場 Wong boom p試下佢

1.2都boom...

奧希終極大船

買左$50玩下姐

波台手足?

尋日話輸14k嗰個

學生哥

應該唔會係佢掛

All in馬賽晉級收息算

智假大波有冇同路

屌傻閪

唉 歡樂好友贏就好

成功命中但冇錢收

你贏完未

馬會：成功命中

孖t又得6舊水

買左A3 以為最尾有機

分析得幾好 起碼零失球

唔諗咁多了

單雙之鬼

終於中潘

係咪鋼鐵人IRONMAN?

琴日之後真係唔見佢再上

又係啲打幾百字分析呃中學生入會嘅tg

佢今日中午都仲有上

馬賽咩陣？

打幾百字然後買得1k

佢重心同唔重中都係1k注，然後會費收$1999，唔中都有999收

摩隊

摩=半大

智甲 主！

就禁睇分析幾好 但應該係推介買細波

買 345 3角

突隻6入黎 暈了

仲未有陣容睇唔敢買

小白買咩 半和？

琴日就四季，今日到米五

唔好害人

930 睇唔岩

帶領大家勝利...

往積客未贏過安圖生

原本諗住買，諗買時上一上黎睇下有無燈閪同路，果斷放棄了

本身想買主

半大黨今次揀咩

21:30 2.5s

米五我買主盤 破燈啦

半大

買主盤算

2130 主 Gel

客阿!!

安圖法加斯達

怪那一位安圖生

買左半主

唔買半大咪話識波

呢場買大波好過買盤

主大船！！！

入波未

未開波😅

買主針硬

法國杯邊度有陣

中柱

法國

我尋晚中韋B咸

秒1-0

Facebook

？

仲未入波 細波24

馬賽角細

危險進攻

又燈 盲跟算

即場變到奧希讓

尾盤都係讓

主!!!

唔信

法盃買唔買 第5口跟你再推

推曬落奧希啦 唔中就新年再推

Rc

主?

開低水引傻仔買客？

客

客紅

5分鐘客RC

封盤 12m?

咁都紅你弱智？

客RC

唔係12m 不過客隊龍門rc

唔係力做主盤呀..

精神

講錯 唔係龍門

又豬

紅牌入未？

智假係有料到

笑死 主盤咁撚易

紅牌 細波係咪穩了

痴缐 智假紅完又細波

米5大勝日

嚇死 咁都仲有機

戰神卡 主針

智假 重飛紅牌

法國杯 半大黨揀咩

戰神卡!!!!!

JUMP

👌 2串1左

主入未你老味

馬賽

半大都串

買左wt

馬菜角細 智主

6分鐘直紅後都仲未有入球 主隊廢到

好撚暈。。。。

0:1rc‼️

智假紅左一定細硬 依2日勁黑

仆你個街

真

9點9咁多波買淨係買9點半

我要左馬菜 齊中ok?

智利 紅左不嬲仲勁

主上

乜撚野箭意啊 輸錢算

我條孖寶

重注左主 冇得輸

客隊開波前讓平半 秒紅代表啲咩

第一次事前？

智假咁撚假 分分鐘紅咗個隊贏

@六蛇

垃圾

輸錢算

最多走盤姐

紅左..大波已死

馬賽個場有無link

少有 買完對家立即紅左 主隊終於可以安心半gel頭

主入未

一早gel定頭

嘩矛到

仲以為又紅

咁踢落去 客隨時又RC

又半細日 痴線

細波高水gel

000000000

對面紅都會輸錢 戒賭啦

米臭系

好事黎

馬賽贏唔到

今次會中的

12m

客12m

奧希12碼

真係戰神卡

Missed

笑死

VAR?

假波阿屌

劇本波 無驚過

全部0000

射咁耐既 var緊？

Var

屌你嚇死

0:1

Var no 12m

Var 12m missed

屌 var咁多人話miss

Dodo

波po搞咩

冇比

笑死主垃圾到，班後上到中圈，俾人二腳又穿

No 12m

No12m

屌你老母成班報假

跑緊馬

智甲最撚興吹返走12m 哂撚哂d時間

馬賽單刀射失

真係on9 睇咁耐 咩都無 之後法盃又全蛋

智甲半大已死

睇左5分鐘咩都無 睇嚟做咩

全部都00000000

屌你老母仲係0比0

跟住補時又補得少 屌你老母

主無出個主力中堅

感覺球證係玩緊客隊

有過數咪得

係
同埋打多個好多時侯未必贏到

個龍救到波 條友自己跳落去個龍度都想搏

依球判唔判12碼真係好難講

炸完對家未dllm 對面紅 快撚手456

用電話飛

大哥

波爾多仲要炸咗

買左大既，可以唔使睇

紅牌+無12碼
果然重飛必輸

馬賽角大

角細頂撚柒住。。。

但大船係主

半大黨失控未

00000000000

南特快啲輸波專心讓級喇 咁博做乜

想斬人 1粒都無 真係痴晒線

在ifc了

點賭

又訓地 又var 又紅牌
補時有5分鐘我切

安圖屌你老木咩 打少個一粒都冇

垃圾主入未紅咗個龍都唔撚入

連登?

全世界唔係得連登買波

香討

度度睇智甲都無成分鐘既 睇到無癮

馬賽屌你老母

場場都冇波入

法杯主入未

半細日

一球都冇

信心指數-安圖法加斯達★★★★對賽成績-安圖法加斯達6勝2和2負安圖法加斯達最近6次面對奧希金斯保持全勝的佳績，球員自然極具底氣，安圖法加斯達今仗主場取勝問題不大

法乙狗咪撚刷喇

你仲唔補飛想點

紅咗咪又係唔識入

又紅

二紅

奧希2紅

2紅 主隊都入唔到就好笑

0:2 RC

集體唔入波

Cls MMA?

笑死 1張戰神卡唔夠力要夠2張?

紅兩個 gel得喇掛你老味

兩紅冇波入 癲到

0:2 rc咁撚癲

收山腳

半場1.5b rc goalllll

球證 緊係買左好多主隊

推薦你買邊隊唔代表佢係受熱果隊

講到2紅左好耐咁

客隊800算啦

客隊申請輸波？

痴撚線
做乜撚野

屌你老母紅2個 入未

紅2個都係冇波入

紅2件都入唔到 主隊集體自殺啦

戰神卡兩張點輸

踢人定踢波

唔怪之得智甲兩隊對賽成績咁

紅兩個主都輸，我諗應該會暴動

2黃2紅

客係咪以為紅牌多就贏

雖然客真係兇狠
但真係明顯搞鳩客隊

2紅都唔識入波嫁啦

半大1.5紅

主唔入波都冇撚用架

主盤希望順利

垃圾到

主大船 客幾張紅牌都入唔到波

可以終極禁屌

咁都唔順利真係介賭算

屌你老母 班法甲隊係到打飛機啊？ 入波未

直接紅夠5 個啦

球証顛撚到
明做鳩客

主贏硬？

屌你老母 智假隊係真廢 唔係扮

終於有一場半大

如果客W 狗會 會收幾多錢

兩rc入未？

差蒙彼利埃半大

馬菜入未

做乜鳩兩紅？

紅兩個仲唔入

智假大波收皮了 紅兩個到而家一粒都冇

吊 主隊食屎未

摩納哥入未

就黎第三個

有冇見過打多兩個都贏唔到？

球証比多兩球12碼主就任務完成

波多入未

有 踢球佬隊智障

主隊集禮自殺啦睇死佢地紅夠3件都唔識入

1-0完撚大波

奇蹟半大 留名5抽1 $200

全半和

下次先啦

踢球者對布倫斯

lm

又中

呢句真

5場波加埋都未開到2.5B

，

屌你老母 唔識入波就全部腰斬啦

頂埋半場佢

鬼唔望主輸埋 垃圾到1球都無

智假客隊21號快d拎多張黃 二黃一紅

走地訓身安圖算

半和

笑撚左打多2個同正常無分別

法盃4隊法甲想點 係唔係垃圾到咁

隨時0:0，輸撚埋都得

摩納哥GOALLLLLLLLL

主勝1.4
1.5大先1.83

打多2個都好分到咁

有，阿甲獨立隊對家rc兩個都入唔到波，去到臨尾自己都rc兩個，再俾對家絕殺

控球率都係55波

7.5入唔入角大好

有美職，守到0:0

朗斯cuped

紅兩個都55波

馬賽快手

最冷果場大波半場開到

客打少兩件都㩒屌

打少兩個都未輸 驚閪

馬賽門前唔入 執7左佢啦

力做半和姐

0-1

半和黨！

雷丁半大有無機

9人奧希按吊11人安圖生

智客嬴取消關注

奧希仲贏唔贏到

馬賽個力架假撚到

波爾多輸埋

乜𠹌野馬菜

紅左兩件攻勢仲勁過主隊

智假下半場可否奇蹟大波

客隊一foul就比牌
主一張牌都無

朗斯3:1

法乙＞法甲

半和gel

劇本，主拎多紅，客搏到12m

球証大顛

馬菜快手跟隊型

九成客贏 主個種廢 真係不得了

原來係你。。。

跟你妹又買我對家

佢真係唔撚閪驚一出球場比人槍殺
南美啲人咁撚癲

由澳假開始勁針

都話要左先見到你出

一場姐

....

可能係收order

有咩想講

又搞咩

智利好安全 尤其大城市

作客

冇 戒左賭
想吹下水

就係驚比人槍殺先咁
主隊有南哥照

吹

假到

馬賽角細針

Nmsl

角細點頂。。。。

係咪買左法盃半大

唔係咁都爆..

法國你呢近大勝

火影大人

夜啲一定又偷雞買野

馬賽00殺哂上盤

戒咗了

馬菜入未屌

佢買親角細90%

@火影撚屌

100%

0:1大家開心

場法cup真係好假
放哂水比你入

冇買

之前場場都鳩叫半和

近幾日收斂左

咪撚刷啦賤種

知啦 有買對家3:0緊

得馬菜冇波入

全部半客(馬賽除外)

無啦啦又刷

角細玩完

我吊 我唔信六蛇了

法盃隊隊都客贏緊 唯獨馬菜啲閪仔仲on99咁

智假原來2rc

馬賽一陣水位夠

入注首入球

咪再xx 買左

爆定先 屌你老木

dklm

今場開硬下盤
馬賽打乙親仔半一盤引人買馬賽 點知最後00加時秒入贏波晉級
劇本黎

馬會精選

智假2.5b做咩都得

法國盃得狗會有即場個場無波入

精選

法杯明明HEA下HEA下都爆到角

邊個黎

咪再賭x(xx)

有無曙光，好耐無中過過關

Gun

叫緊糊喎

踢法盃班法甲隊真係hea到呢

狗會精選不嬲世一

半6點頂。。。

摩納哥 加油啦 希望大家過肥年

半6全9得唔得

求智假2.5b

不要再說了

我吊我8.5s

咪再吊啦(乳牛)

馬賽屌你老母
神奇更衣室

留定個靚名

幫你叫

有！

會0:1

希望9c完場

咪再。。。

黑心到 10c完算

安圖禁住屌

我記得馬賽舊年定前年對法丙0：0加時先贏

安圖快入
all in左成個月人工

走地上到一球球半

00完場

下盤fat fat

2張紅都入唔到就降班啦

半6全7 周時有

馬賽入味

呢場狗會唔轉盤即係唔會走盤
而客打少兩個無機會贏
結論主贏

拖連奴 對 廢撚 果場 紅2個 1-1

冇可能 有人買左細c爆硬

但有直覺00完場撚狗..

有人定有牛

智假2.5b仲有冇奇蹟

空難啦法乙賤種

紅牌2.5b？

屌你咪撚咁風趣啦

2P

俾著英超德甲應該一早10:0

係，唉掃左主大波膽，以為有機

垃圾真係垃圾

好撚痛苦

個和已經講緊得3倍

屌你老母 馬賽成班不射男 腳都唔能起

好波！樂仔

咁樣都上得返P

8888888

馬賽goal

打多2個都成pat屎咁
個教練有無保守成咁呀
押哂上前狂攻啦

馬賽goal 冰cplz

法國全客?

馬賽果然不射男 要用頭入

新界佬著燈 跑721

睇唔到主可以點入9個係撚晒禁區

冰佢老母

智假打多兩個都唔撚入波 好撚野

屌 點解我嚟咗波po

睇住隔離法盃場場有波入，智假仲係0:0

馬賽即場仲高水過買盤

安圖仲未入我屌你老母

想睇紅2件入波

我了

尼斯

金希走盤得嗎

收蚊

踢到咁 紅2件贏埋得唔得 依場夠精彩

早排天主教大學紅2個都追和人啦
呢場客贏埋就真係笑話

奧希打緊800
少林隊都入唔到啦

馬菜即場大

好鬼 呢場應該會臨尾客入波

智甲呢場同上次德乙踢球者對布倫斯瑞克一鳩樣

戰神卡係智利特別勁

對家紅兩件 主都係得55%控球

客遲早入

馬賽

可以追多球

客勝即場29倍 下隊都17倍 無得買

摩4-0加史1-1 51100

歐塞爾ng

痴撚線11個打人9個要燒味

摩納入未

心靈注都同路

打多兩個應該唔會輸既

Me

安圖生入未

奧希

你老味馬會派個馬賽FG 5分鐘都未撚派到

波多入多粒

法盃9.5s點部署？

0:1奧

唉輸畀你了

揸緊個信念

由最安全既足球，可以令人唔安落得南美波做到

補返張角大飛

無限徦封

問那一位安徒生 你肯入波未呀

安圖入未

安圖斯廢到

打多兩個都唔攻

真係好廢 打多兩件 入唔到 仲要人哋攻到

唔差在比多球12碼主啦

安圖走地all in左你呀
唔中要跳樓啦

南特個場係咁入波

公道到 102200

客隊攻門更具威脅

W

想睇最後奧希90+ 12m

Lm

好

馬賽ng

又迫害

法盃冰C

安圖隻廢小癲到

馬賽最後應該會神10

遲咗...

我冇份？

1.5s 8.5s開哂51 200

l

中

唉 抽埋你

條飛收幾多

唔係真係做0:0呀

加埋

想知收幾多

又遲咗...

Var乜春

踢十幾廿腳先黎VAR

六寶2雞 10$

入未呢，摩納哥

唉屌 又少一個位

嗌完個半和又要嗌角細

老友 角細震過貓王

你中左分一半黎

垃圾波 扮禁屌 唔撚入

入多注10.5s

法國波冰角真係好勁

VAR完handball唔俾....

有假波睇未

好撚誇張打多2個

邊場？

買主仲驚過買客
陣間客偷番粒

智假

唔係假波撚唔信

我有冇

安圖唔贏我cut柒

垃圾摩納哥

999999

邊隊無左12M

其實打少2個應該防守冇乜分別
反正都係唔要啲前鋒
應該0:0啦

屌你老母安圖

快2:0

安連波都傳唔好 睇黎0:0

比多兩角